FIFA 18 PC 求助

有冇人可以 send 正版 \FIFA 18\Core 入面個 Activation64.dll 檔俾我,
懷疑係呢個檔攪到實體版冇中文

1

盒裝版冇中文

我知
就係想試下呢個方法可唔可以轉返中文

2

3

4

5

點解唔買digital?

嗰日咁啱經過GAME舗見到有咪買,
點鬼知有分別

6

7

8

9

10

11

苦主+1

down漢化

就係冇

12